平時生活上大家有冇做過D咩錯既事

平時生活上大家有冇做過D咩錯既事而後悔,覺得自己做錯左 早知點點點咁
要係common野

課太多金

結婚

我先,買野個陣好多時都唔格價,咩都唔睇,見到就買

姐係衰衝動結婚定結左先後悔

俾左個處組爸

係咪課唔停既感覺
平時你會點樣做去彌補番呢個罪疚感,繼續課?定係冇哩個煩惱

入錯女廁

打飛機

好重罪惡感
應承咗自己呢半年內唔再課